唔用腦咁 信左波膽降

回望兩登 漆黑裡緊張的碰撞
唔用腦咁 信左波膽降
開波前係咁講 話馬會變銀行